working holiday 後有咩得與失

決定去uk搵番自己專業working holiday ,想知過來人番來之後有咩得與失 例如能力上有咩提升，朋友家人關係轉變，人生觀有咩改變咁

晒咗啲時間囉

失就係無左條女 得就係多左條仔

我不知道該回什麼，只好貼上乳酪蛋糕做法 自己做健康又好吃 準備所有材料。低筋麵粉過篩,奶油放入耐熱容器裡,隔水加熱使其融化。

BTW我是來留名的

做咩都會用左時間啦 睇你係香港晒定英國晒左

死gay 佬

屌 果條友叫咩名

唔好騎post巴打

朋友FG去完番黎成年都搵唔到野做

IT狗一名，有幾年工作經驗，知英文重要性想攪好，番來唔知有幾大幫助

去緊係為玩
你去係為學英文？

每個人有唔同目的去啦，何況有講過唔玩？

家姐：搵到男朋友 同屋企人關係好左 朋友都係番到
無咩覺得佢有失

失左身未

* > O

得：搵到錢，開心，有外國經驗，返香港好好搵，見識多左，講英文大膽左（冇好過）

失：覺得香港好差，想移民

外國工作環境正？覺得香港太急速講求短利，想係外國公司用多d時間攪好d project